10.1沙田原本贏撚硬嘅戰線

[幫friend post]
我係10月1搞中聯辦係你哋面前跪低嘅人
唔好話咩冇人搞中聯辦
係你哋唔知嘅情況下
我哋差唔多成千人秘密衝去第一城
而且係個個都有gear甘劑
小弟一直叫你哋行快D
我哋係主動出擊
我地唔係已被捕既心態
而係必死嘅心態
一直沿路有人話好多狗
我話我哋冇其他選擇 根本唔使驚
除非過千隻狗 我哋先退
但你地連馬路都唔敢出 乞求你們先肯出
搞左勁耐先到都會廣場
前面得20隻狗
我一直叫你哋快D集合
你哋又唔肯行快D
之後我第一次跪低
到左又係到沉迷set rb
我不斷叫你哋打啦 得十分鐘
你哋企曬係到唔郁
最後得我幾丁友衝前
D防暴一開頭已經準備後退
見得幾隻友又唔驚
我第二次跪低求你哋仲中咗彈
到增援嚟就跑跑跑
我屌你啊
我真係心淡
比起其他戰線
呢邊真係廢到仆街
我講過我唔會再出
但我真係唔忍心
我發現呢邊完全冇人知
新聞又冇報道
我希望有多啲人知道其實呢一邊都有過戰線
而且呢一邊偽勇武嘅情況更加嚴重
小弟能力不足
願意用我嘅尊嚴同生命換香港未來
但你地真係令我冇心再出
時代革命
到底幾時先有

推

幫手唔該🙏🏽

唔好互屌啦，各有各做
加油

原本贏撚硬

成千人勇武點解都要等班綿羊和理非？

反而你哋衝啲和理非冇咁驚

呢一戰之後 唔該真係做到真勇武

成千full gear咁多???

點為之贏

睇到好憤恨

對唔住發夢我係其中一個上gear上得好撚慢既人
到行得既時候前面已經退
經一事蔡一智 下次會醒小小

屌係想改善，咁又唔得？

改變心態 主動進攻 唔再打陣地戰

Respect

原本個邊唔夠狗 中聯辦又冇水馬

對唔住 香港人負左你

其實前面100 full gear度
行行下後面一大堆和理非跟左黎

代轉達

多謝你之前的付出
既前以後唔好再出
之後贏咗煲底相遇請你都唔好嚟

出篇咁的嘢唔知為乜，當自己Facebook叫春？
一係就屌再畀有建設性的意見
唔好係到放負叫春

100人勇武都夠做啦係唔係呀

明白了，謝謝付出
來日方長
集中勇武吹大雞啦下次

吹得就吹
班最肯打的分散晒沙燕，市中心

而加係撚各有各做 係乜都唔做啊班友

係唔係打到佢地撒謂之贏？

咪叫人做真勇武咯

咁點先叫贏先

樓主加油呀, 唔好灰心, 港豬係學得慢少少, 但都升級得好快啦

現場消息唔流通 又有好多人得口罩走咗上前
後尾有增援 同埋另一條街又有狗啲人就係咁跑
啲人心態未變哂 太少前線 人數本來應該有得打

要改善

利申 睇live 我唔喺現場

假勇武真係好撚垃圾

P

exact7ly ar diu

講真 上左gear唔一定係勇但今次行動反映左以後可以再有類似行動唔衰都衰左 唯有吸收經驗再做好啲

下次可唔可以真係叫打 真係衝出去揼9佢

full gear唔等於有心理準備企前線

我好明白你感受，我發夢都試過叫天橋上面既人落去馬路叫到喊曬口都冇人理。係好灰。

我都係比人安慰話佢地好過唔出啦，佢地出出下就有準備架啦

攰就抖下先，休息完再一齊加油

琴日原本可以多條線分散警力

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

多謝你啊！

再講多次 人多就係最好既保護 你地後面一走前線真係含得撚

咁講乜鬼唔撚出嗰啲姐
搞到好似互屌post咁
又用埋啲屌鬼標題

不完美但可改善
手足唔好唔再出呀

我有次都差啲奶野但都唔好割蓆！

成千人秘密衝去第一城仲要full gear

我都想問咩叫贏

另一邊起碼20隻狗到咗沙田工業中心增援
警署嗰邊又增
唔走就等包抄

屌 講得好撚啱 沙田嗰日啲人唔知做乜尻 啲狗喺成千米推緊過黎 有人大嗌有狗 啲撚樣跑得快過保特

多謝你地

下次試下明確啲咁同後面班人講你地想做咩
e.g.我地前線而家要xxxx所以唔該你地幫手xxxx
唔知work唔work
可以就試下

利申：前線叫我做乜就做乜嘅中後

各區都有呢個情況大家都好沉迷set road block 對峙，好希望大家可以快啲覺醒。
利申，睇TVB live 得知

下次再改善

請ching體諒唔夠lv既新手。。

係沙田柚心態太和理非
不嬲沙田係和理非集中地唔知點解比人吹捧做首都
今日啲人係連口罩都冇個
場運動開始咗幾多日？基本保護自己都唔識？
雖然係深黃地區但沙田柚心態上要再進化

不完美可接受要改善

偽武勇唔好令真武勇誤會夠人衝，
真武勇亦唔好依賴臨時聚集既偽武勇。
大家繼續進化🤝

沙田地方大，最適合hit and run，下次再努力

希望有多啲黎明出現
辛苦你了

咩黎

我諗主要原因係勇武去晒其他戰區

幫你屌

大家下次學下荃灣個邊D勇武啦

同路人都叫撚樣 你呢啲人衰過跑走
有冇諗過人地唔係勇武 唔係諗住出黎打交 走得慢又屌人走得慢 走得快又屌人快過保特 想點撚樣

你嘅努力唔會白費
請期待手足嘅進步

圖from tg

勇武係要覺醒, 覺醒係要時機, 巴打唔好灰心

真係得20隻狗

邊有咁多

衝？不了

有gear唔代表係肯打
肯主動打嗰啲
大多數出曬去沙田中心 沙燕橋幫手
點會仲喺第一城尻等

巴打好多謝你

比偽勇武害撚死

和理要明白乜鳩都唔做向前跑佢地仲驚 向後跑就冇了

想集合晒沙田真勇武

i know that feel
我會話，其實好多人唔敢做前線，多數係想做下backup睇下有咩幫到手咁樣
有啲事唔係大聲叫就會令到佢哋行上去一齊衝
夾硬拉班新手出去反而會害死佢哋
冇大台，冇人可以發師號令

問題係就算佢哋唔驚
都唔代表佢哋會一齊沖一齊打

見到等馬路嬲左，鬲一條街咋屌！唔係街坊大叫應該無人會識跑，等後面既人快d離開

唔講你呢單真定假 琴日發夢見到好多有gear都唔係前線 所以要小心判斷

最撚慘係得把口，講就易又死都唔郁🖕淨係識得退。唔係割席啊但真心心淡！

點解其他人係港豬 其他人無付出？講野唔好咁難聽

收皮啦 分化狗 係度帶風向

不完美，可以改善

不分化不割蓆

體諒下啦 係可以改善咖

你收爹啦 走嗰啲全部係上撚哂gear齊裝嘅偽勇武 佢地拋低哂前面嘅真勇武 就係因為有人大嗌有狗 完全冇責任感 我係其中一個比人拋低嘅 屌下都唔得？做錯就做錯 咪撚同我講同路人不分化不割蓆 我依家只係表達緊自己慨憤

7.14新城市困獸鬥一役令好多人有錯覺以為沙田柚好勇武

大圍八爪魚

唔好封哂，留1線快線比人走，已經有塞車效果，全封會掉頭走，同冇車黎

點解只留快線， 慢中線位可以留位比人泊車。

慢慢黎 太急啲人追唔上
我明大家都好心急
但一急就會輸

大家加油

巴打我愛你 唔好灰心

黃同學值唔值得原諒

你po埋原link出黎啦大哥
啲人點知乜事
黃同學值唔值得原諒

見工業村有狗支援d人先走

[沙田沙燕橋之戰] 縮時拍攝 真係有狗增援

把握開戰時間！

沙田真係好少勇武 而且個個一有事都淨識走

多謝你個日 付出 Ching一直辛苦了

其實點為之贏？

留有用之軀兄弟

琴日分散左甘多地方
手足唔好灰心

你上左幾耐gear

嗰日真係太多條戰線 畀人玩死

睇直播見到 唔好話衝
啲人連安全嗰陣砌路障都驚

上面一班屌人偽勇武港豬乜鳩咁做乜 琴日前面跑走果班好多都無gear 一睇就知只係準時出街嘅和理非 走都要比人屌 唔出比人話唔出 走得慢屌人走得慢 走得快又屌 我好多謝勇武嘅付出 但麻煩你地屌少啲人 鬧同路人呢點不敢苟同

冇計 主力勇武係沙燕橋同好運橋底

push

唔該所有手足帶返個腦出街

真如果集合哂，實打撚死班狗

屌，原來你地去左果邊，我地沙田呢邊發夢有d都想去攪死物，講到明我地唔係同狗打，係要攪死物。 我地想去攪政府合署，但完全冇人去，個個都想同十字路口班狗打.
話就話屠輝係度姐，10月1 一年得一日，攪屠輝之後日日都得啦

我地發夢沙田除左又爆左火車站，乜都做唔到，場仗又輸埋，愧對其他區。

其實好多時中後排唔知前線想點
唔知你哋要衝想人跟上
定係想後排退後讓空間

結果就造成，你哋大部份前線想衝，但有啲前線頂唔順tg而後退緊，中後排只會見到後退緊嘅前線，而下意識地後退讓空間，而唔係繼續向前補充空缺

中後排冇你哋諗得咁懦弱，係裝備差啲啫，有需要嘅要我哋硬食幾波tg都冇問題。之所以會恐慌性撤退，都係因為唔知前線發生咩事，而驚你哋唔夠空間走

所以前線唔好怕羞，大大聲向後傳遞想all in嘅訊息，確保前中後排都知道，到你衝嗰陣一定會有人跟

其實多和理非啫，升級緊，要你依啲師兄教

係咪可以屌佢地偽勇武

咪 L on9 得唔得，主動打狗名正言順開實彈槍，多多都唔夠死

推比人睇
中後排唔撚好再亂鳩咁退喇

係成千隻上Gear既羊仔
香港人就係輸在太善良
亦係勝在有道德力量
真係好矛盾

唔好灰心 下次卷土重來

秘密練兵啦屌!!! 其他人由得佢地用自己方法發聲

對唔住 唔完美可以改善！

偽勇武 唔好累死真勇武

一係衝 一係擋 一係魔法師 一係完全和理非

其實沙田個scout好撚廢
打到邊又唔講，淨係識cap live
其實沙田嗰日有冇scout落場？
冇就下次搵定幾個人先好冇？
睇實幾個point，最好搵喺屋企望落去嗰啲

唔係好識地理位置 但如果需要反省就反省 如果誤會左你地 我道歉

前面好似都唔太知後面發生咩事啲人一嘢跑走有機會累死手足
不過之後退一個街口好快達成共識去新城市冇戀戰陣地

手足 抱歉

本身港島打輸 兜撚到半夜3 4點先敢返屋企係到諗
呀 其他五區打贏咁都ok呀

屌你老母一開新聞
5區得荃灣屯門似啲樣
沙田就成班傻鳩係到亂咁叫有狗有狗
一嗌就撞鬼咁走
屌你好心唔好製造恐慌 幾百人兩層rb對嗰少少狗
縮乜撚嘢

光復香港 時代革命 唔係得把口
得個嗌字個天唔會幫你滅中共
求下大家快啲搵到自己定位
滅煙 尋寶都好重要

咁事實係沙田真勇武好小，佢地唔敢上前都係一個好事，廢時一陣多狗打起上黎又跑第一，就真係害人。

冇盾又冇心態嘅話
其實衝100米唔容易

認清事實啦呢班垃圾傻閪根本無諗過要贏

個個星期出去就係玩場大型捉伊因

喺前線鳩企鳩行為咗尋求嗰少少刺激感，無事行先有事走先

明撚知有門會俾班狗衝出嚟突襲，要物資封門嗌撚咗10分鐘都係得一個人嗌，你手上無遮唔撚識幫手嗌要遮？屌你老母你選擇性啞㗎？嗌啲無謂狗屎垃圾口號就嗌到閪咁大聲，做少少實事就淨係識鳩企鳩望

拎撚住支噴漆叫你幫手噴鏡就掹大個閪口得個㝫，一個要求講5次都唔撚識反應，叫你俾支漆嚟又唔撚俾，最後仲拎撚埋支漆走鳩咗去繼續噴你啲閪公仔，你頭頂有鏡睇撚住你噴㗎傻閪

叫你班傻閪佔個制高點壓住班狗，狗毛都未見到條就俾個撤退撚嚇到縮返入老母個閪到，成條橋防禦準備咗個鳩幾兩個鐘最後只係用咗兩隻綠狗就清撚咗，送高位俾狗嚟玩活靶射擊

著撚晒甲喺前線就搏上鏡，對面三隻綠狗作勢向前跑，你班百鳩幾二百件垃圾保特上身跑撚到過海咁遠，跑完又行返向前鳩企過五秒鳩嗌有狗又跑撚返過海

每次鳩嗌完有狗又唔撚講邊到有狗幾多隻狗，成班就淨係識鳩叫鳩跑，你老母你嚟預咗見到狗㗎啦，你佔路預咗見到狗㗎啦，你圍狗屋預咗會見到狗㗎啦，咁你鳩嗌嚟把撚？

由6月打到宜家三個鳩幾月你班垃圾都仲可以連少少戰術思維都無進步到
set完路障放車咁你set嚟托柒呀？
走佬唔頂車龍，車龍後面就成堆狗車，嗌你班傻閪落馬路跑仲好意思屌鳩我態度差應該求你落嚟幫？望下你後面幾撚多狗車啦懵撚

嗌你班懦夫向前行迫退對面三隻狗，係三隻狗
你班垃圾淨係識你眼望我眼全部唔撚郁，三隻狗作勢向前行又嚇到跑返入老母個閪到，咁你set個場對峙嚟把撚？be water be 撚到變水蒸汽散柒晒去

成班撚樣出嚟根本唔知自己做緊乜，要做乜，為乜，你老母閪你返屋企瞓啦仆街

巴打加油唔好灰心

國慶搞中聯辦真係效果最好，可惜了

如果多D人知道你地嗰邊有行動實會跟,, 但唔知做乜撚又吹去好運幫拖, 又吹去返八爪魚, 又吹去沙角, 好多勇比人叫左去好運嗰邊幫拖

唔係勇武既手足真係唔好扮係勇武
然後又企係度搞RB

因為會令到好多和理非既手足以為你地係勇武
企晒係度
結果狗一黎就一齊走

沙田下次吹雞前一定要集夠人傾好先行動
次次唔係錯資訊就係電光火車決定唔到

感謝轉達 下次會行快d
本身想轉攻返新城市
點知唔夠人

老老柒柒 沙田從來最強都係散水能力
論戰鬥力拍馬都追唔上將軍澳黃大仙

夠喇
屌完呻完檢討完再出發

見住你跪佢地黎 果下其實好撚嬲
果班人點叫都唔郁其實就咪撚理
根本果個係最好既進攻timing 無可奈何後面花生友佔95%
其實下次唔洗跪 你大叫打狗跟隊 無咩人跟真係rb都咪撚整直接走 後面班友連睇水都唔撚睇 都唔撚思考自己出黎做乜
你驚 唔敢上 其實唔怪你 但係你驚既同時唔該唔好腦袋放空
思考下自己有咩幫到個戰場
唔係轉埸係到鳩叫嘈住哂 做d有意義既事 你要唱歌口號留返遊行集會 商場日日有得你叫同唱

其實有個小健議，沙田兩岸d樓好開楊，乙明，愉城，可以睇曬沙燕橋到傅物館，大會堂都睇到d, 所以好清楚睇到d狗係橋既部署，可唔可扮一兩個哨兵扮街坊上去做天文台

完全明白 好運一開始都係咁
瀝源橋廿幾三十手足對五隻畜龍又係咁
後面成班人 但叫極都冇人出 心都淡埋

你唔好彩join 左班和理非⋯
唔好嬲
仲有下次再一齊努力呀手足

多謝你呀
Respect >< 但唔好放棄我地

我覺得係有啲人真係唔知第一城沙角嗰邊有手續 由其是後面嘅人 連前面情況係點都唔知 可能要多D哨兵？

沙田有全港最好嘅聚人地點，有全港最好嘅交通，次次分區又有全港最多嘅示威者，不過講真，絕大部份都係和理非。
經過10.1一役拱手讓好運個制空點俾人真係有啲失望，希望沙田柚要爭氣啲
利申 沙田柚

大家覺悟唔一樣 慢慢教育

懦弱黎 唔好美化

推
琴日黎遲一步 對唔住巴打

好運個邊橋上面個D和理非好撚勁

push bro
加油呀!

大埔撚表示睇化啲 呢邊玩勞作先有人

麻煩偽勇武唔係最大問題
最大問題係拖累到班真勇武

加油 求繼續carry沙田友 係我地欠左你地

唔係想分化 不過前線多鬼搞到人唔敢衝係問題 真係要搵志同道合嘅小組做野 隊友是要夾的

果日我都係沙田
有好多人都係第1,2次出
因為近同識路,
好多都係食花生就真既
因為佢地搵唔到自己應該做D咩
我認為下次應該準備定彈弓係條橋射班狗

屯門都係

手足唔好頹住
呢個係開花嘅其中一個壞處
真勇武分散哂 幾丁勇武嘅時候就後面冇信心衝
荃灣都係咁 嗰陣狗得廿隻都冇
但肯上前嘅得好小 已經係咁叫後排有gear上 但啲人郁都唔郁 甚至留唔住開始散
最後拖太耐比狗包抄
逃脫之後我就即除gear同自己講tw never hit
所以好明白巴打有幾灰
冷靜左再睇返其實區區都有勇猛場面
只係自己跟錯分隊姐
唔好頹 大家一齊撐落去

個下過咗最多打過的時機，一定係退番出大路
留係牛皮沙街好難走

我係和理非既一份子
因為怕死
不過睇完個中5生中槍之後
下次會企上前面

Push

第一城road block 都冇set呀
屌乜撚呀又

香港需要你呢種決心既人 可唔可以唔好灰心 至少將你呢種決心分享比人 帶領下其他手足 其實香港人真係太和平係需要時間去進步 唔好咁快放棄同心淡 每一個人都咁諗其實就輸左 你當打機咁就得 輸左咪再打過 不過今次的確係難爆機d既 但希望兄弟你凡事都樂觀少少面對 你仲有我地

有冇睇沙燕橋 班狗係橋後邊 前邊個廿隻引你地架喳

如果打到中聯辦 我地已經贏咗一大半
唔明點解要撤入乙明返沙田
救人？但佢地又冇諗住走咁
搞到少咗批人
戀戰沙田
如果計難走 沙田難走過第一城好多啦
但係樓主
千奇唔好放棄沙田

一定可以 需要時間進步

放戰略圖又冇人堆
唔好freeride我得唔得

多謝，下次見到得二十隻綠衫狗真係無嘢驚，好多都係雜牌軍嚟

100 full gear, 真勇武可能得20

多謝你啊巴打

樓住講得好岩，真係得10分鐘唔夠，唔打就冇。但小心啲狗開始玩實彈..

想做野大把更好時機，例如今晚深夜

沙田區分太散後面散步咁冇危機意識 ...

你講出嚟大家檢討 其實絕對係有益
只係最好避免講
以後唔出嚟 呢啲咁消極嘅嘢
如果想場運動好嘅話唯有自己收埋

手足你攰大家都明
休息下先 我哋接力

建議絲打highlight 狗竇係邊，馬鞍山狗增緩路線。九龍增緩路，如果開花應該只有馬鞍山增緩同沙田當區狗

據我所知沙燕冇手足被捕

但係成功將一隊速龍由沙田中心調出嚟增援
逼幾十個防暴企返出嚟
而且鍛鍊手足嘅勇武精神
絕對值得一試

推
沙田友

唉 推

心態真係唔係咁快進化到架

講真其實打到去中聯辦都守唔到幾耐
隔離就係小瀝源行動基地
遲早會畀人包抄收皮

但係迫啲狗要調防都係好嘅
而且當時嘅價值就係
幫大家逐少逐少突破心理底線
可惜冇成功

辛苦曬

手足有冇link或者telegram?
放埋上嚟 等下次大家都用到

辛苦曬

不完全 可接受 下次改善

完美

手足慢慢黎啦, 多一個好多呀

可以 我陪你 隨時ready

沙燕橋個一戰係真係本來可以贏
既然呢一戰已定失敗
希望大家下次改善

屌再多都冇用

利申沙田勇武

手足做得唔好要教
要真係教佢哋要點做
唔衝嘅要點做 衝嘅又要點做 做咩

巴打唔好氣餒

千人偽勇就有

向後跑真係柒到閪

唔好灰心，香港今次真係唔可以輸，俾d 時間，感謝你

底屌喎班偽勇士

巴打，我見到你大叫佢地快d，仲跪響地上而佢哋企左響第一城馬鐵個空地。
其實，轉入愉欣的十字路口係窄路又四通八達， 我都擔心狗會包抄你地⋯⋯
不完美可以改善，巴打加油！
利申：附近街坊

偽勇者最叻用不分化去辯護身己既懦弱

推 希望大家心理同行動都升級